大家去唔到新界都可以黎尖東賀賀克警新人

我真係恭喜你呀！

點解個地點名咁攪笑
帝國中心地下高層

麥華

名check唔check到幾多號？